究竟你哋肯面對現實未？

依家你面對緊一班冇人性嘅殺人犯呀
見女就姦
見細路就打多幾十下
見人就踩行油撞埋去
見到有人受傷就特登攔住fa
佢每個月賺十幾萬去幫中共消滅香港下一代呀

你話繼續和你非？
而家人哋擺明唔怕你玩呢啲手段
睇死你冇膽
睇死你明知幾年後你會畀人清算
都冇膽去反抗
只會繼續安慰自己以為會有救世主嚟救你

你話你冇勇氣？
你坐喺監倉坐十年嗰陣你就會後悔點解當初咁善良
當你日日俾懲教狗針對
當你日日見到其他手足比黑警入嚟強姦嗰陣
當你知道暴動罪十年
代表你要住喺新屋嶺十年嘅時候
就太遲㗎啦

你話你冇武器？
入自己屋企廚房睇下
望下自己個櫃入面嘅曱甴藥
望下自己砧板隔離嗰幾把刀
乜你真係冇武器咩

你到底要再自己呃自己幾耐？
你以為你仲有幾十年時間先會變到新疆咁？
一輸咗
會好似班左仔咁
你就會畀所有大公司排斥
為咗生存
男嘅就做奴工
女嘅就做黃賭毒
你會為咗一萬幾千出賣所有尊嚴

我哋從來冇輸過
但如果真係會輸嘅話
只會係輸在你太善良
以為你用棍打黑警嘅話
佢只會用棍打返你
乜你唔記得咗西灣河嗰位同學手無寸鐵都畀人用槍射咩？
到底你哋呃夠自己未？
自我陶醉完未？

時代革命呀
係我哋要革佢哋命呀
無論你心情係點
可唔可以自己準備好自己去革命呀
你再善良多一次
就多幾百個手足俾人打到頭破血流 斷手斷腳㗎啦
我哋要革命呀!
我哋要報仇呀!
我哋要黑警死全家呀!
我哋要同全部手足齊齊整整煲底相見呀!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

走私

其實唔明點解仲會有和理非
做得和理非姐係認為和平理性非暴力有用
香港依家咁既時勢 仲有可能咩

核彈呀
一定要煲大佢
等清算

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

要嬴就一定要搵到「黎明行動」進化既方向，照抄之前既方案死硬

咁裝修順便打埋劫可唔可行？外國都係咁

黃幫襯藍罷食黑裝修紅打劫

有無人可以答我？行唔通當我無講過

行唔行得通啊？

好多自私撚繼續返工賺錢
儲夠就移民

當然通
係香港人咁撚潔癖
爆晒鋪都唔搶嘢

係連登講會畀人鬧話係五毛或者話你財迷心竅

鍵盤戰士永遠係最好打

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!